有冇人同我一樣唔樣衰 少毒 不過差唔多30歲仲係A0

正常樣 170cm高 做開運動
穩定職業20k 不煙不酒
身邊都有女仔fd 不過衰性格內斂
即刻有過close d既女性朋友 最後都不了了之
係唔係咁就一世

哪兒來的自信

唔樣衰？
主動少少點都有女啦師兄

30歲20k

身邊有女仔fd已經贏一大步
無女仔行同我做fd

其實睇你要求d咩野啫

做朋友唔代表可以做情侶wor
兩條唔同嘅track嚟

十年前高登標準已經係年齡x 1k
今時今日都未追到

其他一樣
40K

可能20k太少

50k應該多d選擇

我都唔知點解

乜鳩

個L個都話自己唔樣衰/普通樣 問下你個fd點睇？

不過，毒L邊有fd

唔識做主動

毒撚最忌

我預計我將來都會係咁

有冇叫雞賭錢？

我啲fd全部都話我ok
雖然黑左啲（成日做運動曬黑）
有啲似金剛 不過多啲頭髮

係

男人170cm好撚矮

好矮

大把人唔夠米7
我認唔高 不過點都唔會好撚矮囉

個撚個話自己唔樣衰把撚咩 計我話一於自貼見真章

通常自己口中嘅正常樣都唔係正常樣....

咁即係j短啦

都未開封 大細都冇人知啦

條件唔係極好既話 唔主動係唔會有

同樓主差唔多但我應該靚仔過樓主

同你一樣高
坐巴士聊人拎電話都約到食飯有好感

利申 唔靚仔

唔樣衰 你覺得咋？

又正常樣 好心你啦

那來的自信

此post已完
哪來的自信？
通常講得正常樣都係差過正常樣

FF

32 A0

人地睇你咪唔正常

個個見到正常樣就起曬鋼 現實中分分鐘毒過我

Ching條件點 有咩打算

我樣衰 三十歲 仲要165脾酒肚都有老婆 ching你反省下

利申有兩層樓收租

我同樓主都幾似
正常樣 168cm高 少運動但操到有啲肌肉
穩定職業28k 不煙少酒
同樓主都係一樣性格內斂少少毒
同靚女對望會縮 同埋唔敢主動開口
冇父幹冇私樓
26歲O5

其實第一次拍拖經驗好重要 有第一次就識得點同女性相處 知道點令佢地開心從而吸引對方
溝女唔係你為佢做啲乜嘢 而係你對佢做啲乜嘢

我打贏左黑熊